[突發] 全力支持修例 保特首 護民生

睇完明報報道 尋晚後生仔真係好過份

連登仔係時候要重申送中立場

正評 支持修例
負評 反送中

推

邊個反送中
邊個就係鬼